屌你老母,咁都叫特價?

班c9見有特價呢兩個字就會狗衝
理得你99.9→100都係咁話

就嚟淨係減幾仙 連睇都睇唔出